吳 業 坤 搵 到 錢 秘 密 開 西 裝 舖

「屋邨新人王」吳業坤（坤坤）一直以來形象夠貼地，所以深受大眾喜愛。捱足5年的他今年初終於成功彈起，演出、廣告代言等工作接踵而來，身價暴升不少，為他帶來豐厚進帳。不過屋邨出身的他未有因此而變成大花筒，反而貫徹低調作風，繼續在人前扮窮，更暗地裏將所賺到的錢用來投資副業，實行錢搵錢！

黃千庭落舖揀戰衣
其實坤坤於2014年已初嘗做老闆的滋味，與同為「巨聲幫」的藝人陳國峰合資開設食肆「巨二拉麵」，而今次他選擇向服裝業發展，成為繼蘇志威及孫耀威後，再創立西裝店的藝人。坤坤好友兼創作歌手黃千庭接受電台訪問，提到要挑選戰衣出席樂壇頒獎禮時，就大爆坤坤近日開設西裝店：「近排佢開咗間西裝店，佢都有叫我去睇。」

尖沙咀插旗試業中
記者聯絡坤坤查詢時，秘密再次榮升老闆的他明顯不欲透露太多，只表示投資的西裝店位於尖沙咀的百利商場，他說：「暫時係試業中，好快會開業，遲啲再講，到時會再邀請大家。」百利商場入面有眾多與婚慶有關的商戶，而坤坤的西裝店在地庫層的當眼位置。若果坤坤親自做生招牌的話，相信以其人氣定能招徠不少生意！

坤坤

傻閪

等破產啦

好醒目

垃撚圾
祝債台高築 早日破產

希望早日收皮

餐廳名都開埋，係時候去做打手

以佢依家個人氣認為仲做到生招牌咩？

賣棋就話做到生招牌啫

爆完自己間鋪名做宣傳仲係秘密？

係囉，解議佢開間棋鋪

白撚痴，佢邊位呀，著衫柒過西

唔去賣飛行棋真係哂左

重住到公屋？

著好裝?

收皮啦

佢都知自己唱歌無前途 要搵定後路

會唔會愈鬧愈紅

生招牌？
著到佢咁撚柒？

留名等執